星期一罷工罷市記住留意要寫明支持示反送中

收到消息上面想抹黑8.5
【市民罷工罷市係因為太亂所以唔夠膽開工開舖】